冷氣軍師大全 - 全面鍵戰整合 (內有三上悠亞)

冷氣軍師大全 - 全面鍵戰整合

作為一個全面的冷氣軍師當然有各式各樣的鍵戰要打啦，而且依家中係非常重要的時期
但係各鍵戰真係處於人手不足的情況

自從CCTVB狙擊手足被打壓，嘈狗咬走狗，雖然鍵盤戰士都有再起平台繼續狙擊，但係戰力人手已經大不如前，人數之小直得關注
每日都會有更新
facebook：
TG:
TG grp:

Reddit 係一個國際性討論區，當然係香港人宣傳自己的地方，Twitter都唔多人打的時候，Reddit又點會多
Group invite link:
Channel:

新手必睇，唔睇玩唔到reddit：

Twitter戰線重要係因為各國政要都鐘意用Twitter，所以對香港人針對支那的國際戰線係好重要，Twitter戰線可以跟任務拎Task或自己Follow唔同人自己出Tweet去打國際線

每日pm @TwitterHelpBot 打 /task 拎任務
*[三日唔做任務會被禁言]*

戰線台 @twittermansyunzou
行動方向/意見pm @chresa
上報外媒/名人/機構tweet @VladimirPutin852
被無理禁言/踢/無法frw msg @Alpha7III

一路睇，一路打TWITTER戰線

藍屍Youtube害毒幾多老人家，淺藍就大家都知，有D直程扮中間路線呶引綠C再引導佢地變藍，直程係本地文宣戰線最大的敵人。而且極其鐘意用偽邏輯去扮好有導理

另一方面個人小小提議，黃色Youtuber大家係要主力支持細的黃Youtuber，而家都無一個本土/港獨的Youtuber做得真係好大。
Channel: @OccupyYoutube
公海: @YellowYoutube
Bot: @OccupyYoutube_PM_bot

➡️請閱讀：

定位：推動香港本土youtube文化，以及為光復香港出一分力

🔸️請睇pin message同做每日任務🔸️

最後就係我地＂連登洗地組＂

因應依家人手不足，管理人手又唔夠，所以我地每日任務係每日9點推一個 "行動" "提醒" POST上去

為佐盡量唔引起唔同政治光譜的衝突問題，所以正視聽，風向，現象文，捉毛，盡量都係唔會推

連登洗地組
目標：光復連登，每晚９點推行動Post上熱門
請各手足注意，公海地方千萬不要口多，自爆發夢事情，保障自己，齊上齊落
行動須知：
Channel:
討論地方 :

先宣傳一下
最近 ＂民間記者會＂ 因應 ＂國際形勢＂

成立

港民國際連橫 Global Connect

因應本地及國際局勢變化，民間記者會部分現有英文及國際團隊成員將脱離民記，並另組新無政黨平台「港民國際連橫」，堅持連結本土和國際戰線，與國際友人再聚。

而現有民記國際台Twitter將交由民間記者會管理。

港民國際連橫 HK Global Connect Twitter/Telegram:
@HKGlobalConnect

推

Pishhhhh

唔好意思呀吓，拎咗第二

爆冷喎

我第一次認真搶二

今日無野做嘛

做乜無啦啦開始搶嘅

tui uti tui

50cents

屌我喺街特登開app mon 都係輸

因為2058果刻無野做，所以等到2059搶#2

又搶唔到帶風向嘅位呀

好串喎

我睇到notice 算數

都係咁多位大哥承讓姐

得戚到

*由於黨安法，去唔去大家決定同思考，雖然係慶祝名義為主的行動，但港共會唔會接受就大家知了，當然如果好多人就唔需要怕（明天）*

【慶祝美國獨立日】

#4Jul #美領 #慶祝美國獨立日
【慶祝美國獨立日】
日期 : 7月4日 (六)
時間 : 14:00
起點 : 任何地方 , 時間到自行出發
終點 : 1500途經美國領事館，之後經山頂纜車或者步行至終點凌霄閣自行解散
*請自備小型美國旗 , 慶祝美國獨立文宣

轉自香港人抗爭日程

三上悠亞
邊個嚟?

講埋唔好意思仲想點

唔好扮野

我發現而家好似又創意爆棚

頂，我下次連埋wifi入嚟搶

今日TVB個任膠膠地

演技好過我囉喎

公然挑機

push

就快冇得睇唔知乜水

CLS

點解搶頭香會變成洗地組嘅傳統

今日我既，聽日讓返比大家

下

放下女吸引下人黎睇

up

放喵算啦

777上年夠道咗歉

舉報龔嘉欣違反黨安法喎

唔係你開始先咩

up up up

邊個玩先㗎

借個位 會員標籤功能

我嬲既係制度，唔係人

尋日大家唔係講咗喇咩

係我咩

ann姐煽動仇恨定咩?

網典冇寫

天方夜談

讓賽即係睇禾唔he?

你去編寫

唔想喎

正呀三上

今次直頭話要去投訴

我的仇人是3萬

推！！！！

網上重溫片段34：33（不含廣告時段）中內容教唆他人殺警，對白為「有警察又怎樣？我多殺兩個」涉嫌違反港區國家安全法，引起觀眾對政權及執法者的仇恨，及鼓吹恐怖主義，現促 貴局儘快與警方連絡並果斷進行執法，同時將所有涉及仇警的內容下架。

tui

想洗底，不如一齊做愛國愛黨嘅舉報人

你去

大家齊齊推

抄

我記得應該係你
唔係你就係港豬
你2個其中一個

有針對

我等睇

o say can u c

廿六

仲未熱開

以為標題黨
估唔到真係有三上

之前7分鐘上頭十

分化L

仲有冇咩想要?

大家傾緊其他嘢㗎嘛

真係有
我係唔會水人架

熱開十一

改咩標題好呀

過咗父親節, 佳哥心情好返D未?

負皮

twitter

4/7 twitter有冇咩活動

佢應該一路唔好
所以一路唔去投案

偉大祖國應該會去雖遠必豬, 打倒萬惡資本主義

三上呢

但唔開心, 好想去探下佢

有架,你細心睇下啦

要一哭二鬧

眼矇

今日開唔開tvb po

熱門第9
有三上的加持同大家的努力係唔同D

因為我無做標題黨

係喎

oh say can you see

無所謂，都係諗標題齋copy姐

三上悠亞不了

我英文唔夠真係唔夠sorry
成日comment都係3督屁

不如今次我哋改一個愛國愛黨嘅標題

咁你想要邊個
英文我都唔好,但照做

尋日個post已經上過熱門一次，我諗唔到新標題

rr 有冇興趣開tvb po

再者，我都係覺得廣管局係偏幫ＴＶＢ

咁你畀idea 改標題吖

創意總監

我對呢個投訴制度無信心呀，成萬宗投訴一單都唔成立

係一定偏幫
但好多野都係想做就照做
希望有成效咁

睇過佢啲片唔知做緊乜J唔落
水卜啦 真係好正 應該吸引到人做tweet fighter

今次不如唔好諗，就咁打原本嘅tvb 標題

Tui

By the dawn’s early light

好呀，真。轉載

就咁用返以前a餐巴同埋黃心穎絲嗰種標題方式囉

十八巴有冇興趣開TVB po

過幾日買完太空卡先狙擊到tvb

你搵個開POST手足先

係咪時候 谷下呢樣嘢 要提前 谷

立會35+ 原來檢疫令可以禁用，都好撚仆街喎

箭囊巴有冇興趣開tvb po

今日玩傳統呀

買一堆 遲d好難買

伐伐有冇興趣

A餐巴嗰種

入面話最遲822要抵港 班人請假都需要時間 又要整頓情緒 回港投票當贖罪券etc

我講tvb po

打手巴有冇興趣開tvb po

借個位嚟用！

有個channel一直出咗好多條片
係今日国安法立法個個都del po嘅時候，佢地仲出咗條片

我地唔可以畀佢地消失㗎！

唆使殺警唔要得 國安漏洞要堵塞

我p牌仔黎，一開po就沉

又話hea改

冇問題呀我哋call人吖嘛

好Hea嫁啦
標題黨>押韻>傳統標題

中間落墨

而家咩價位，我個時鴨記買最cheap都35蚊

當做實驗，睇吓押韻標題同傳統標題吸客能力有幾大差距

我知啊 我覆自己

有無興趣開ＰＯ

豬豬有冇興趣

pish

我精神上支持你地
我上連登唔準時，隨時十點都未開post

你開完你唔使理㗎喇

no la, still ot

萬世巴呢

我幫你地推post就得

開啦

p

出左街

Push

Pls

唔識就罰開tvb po

我開啦

還原基本步

你近排疏左online

Pushhhhh

過黎做置頂任啦

唆使殺警唔要得 國安漏洞要堵塞

個題越黎越好

有冇苟姑娘嘅Av

上啊

我見到了

高手紹教大家如何成為黃營YouTuber

hsup

大家都加油

是日電台

【黃色的士圈】黃的App「巴絲go」上架 開發者：不想賺錢 只想光復的士圈